[Switch]有冇人買左Derby Stallion

實體版已出,數位版應該今晚11點(日本時間12點)解鎖

唔識玩血統 每代都配唔到好馬

好景528

玩左半個鐘 今集重點冇得重讀save 輸馬又好輸錢又好都成為事實 要刷錢就要重新開始

Lm

有冇中文架？

未玩,點冇得load法,得一個位+自動save?

玩左陣 覺得開頭破一次產會好d 破完產有2億 幫你涯過前期 可以用黎下母馬生仔

佢同winning post 邊隻好玩d?

日文N4, 玩唔玩得掂？

有方法了

想問點解買7號拖全餐?

留名

信和 好景唔見有。
其他大家幾錢入手

葵涌廣場$518入手，但老細話已經係最後一隻，因為翻貨唔多，佢無諗過咁好賣

即係點？先copy多一個save再買馬券？

上 Amazon 買吧！

有冇海外賽事？

睇賽事表唔覺得,但有個練馬師特性係寫積極去海外遠征,所以可能有?

哦等陣原來官網Q&A有一堆解答,有海外賽事既

海外レースはありますか。

はい、海外GⅠレースを用意しております。
ただし具体的なレース名・出走登録条件については、実際にプレイしていただきご確認ください。

展示室有凱旋門同杜拜世界杯兩場海外

得2場？winning post 3咩家陣，點玩呀

應該無winning post 咁多海外賽，但玩左咁多年winning post 都見佢無乜進步，係時候試下新系列，點都支持

其實呢d玩咁多年都係咁，而家我都係2,3年先買1隻，今年嗰隻，買左番黎玩左都冇1個鐘就停左手，買只係心癮

想問下馬匹既能力同狀態點睇 以前玩WINNING POST有A-F 呢隻GAME 點分同埋係邊到可以睇到?

每次賽果都唔同 只係copy開 逐場試？

想問下實體版除左amazon 訂...有無邊到有現貨...行過信和好景都無晒

調教俾練馬師練定自己練？

聽日高登返貨
518

高登? 定黃金?

高登

lm

DS系列變化仲少過WP
利申未買呢集

好似以前dreamcast個隻打比 (Derby Tsuku 2)

以前Derby Tsuku 5真係勁好玩，喺ps2度狂煲，感覺係最好玩同多變化嘅賽馬game，可惜而家sega掛住整街機同手機版starhorse，冇再出過家用版單機賽馬game

同wp分別喺邊？

幾有用既攻略網

想問，佢賽事無史實馬？同係咪唔似WP咁有年份推進？

賽事有史實馬，但冇得好似wp咁買黎用

好似好難玩，隻馬咩料都冇提示，有冇速度唔知，跑草定泥又唔知，早熟定晚成又唔知跑完場馬練馬師又冇講隻馬

但佢配種又有堆史實馬？賽事又會對到果啲馬？

玩左兩日,老老實實我都建議一開始就先賭馬賭到有10億本先好玩(一野賭鋪大),唔係真係難

係主界面入game時對住save位按Y制可以copy save,不斷SL到贏為止(唔一定話要一野贏10億,可以連續幾場/幾星期咁贏,反正頭一年都冇咩野做)

點買先贏最多？

係，但係咁様自己試，都幾寫實

仆街買馬會落飛，買馬單8倍跑完得返3倍

我9買單T(馬單)一隻熱門膽+一堆腳(但飛起D大冷門),不過應該唔係最好既方法
有人有更好方法希望可以提供

打錯,單T係3連複

賭馬賭G1好d，落飛冇咁多，20幾倍買1億都仲有9倍10倍

買局攻略，立即破產借2億賭G1，下年可以配大震撼了

單Q咁狼死

有隻5番人氣load幾場都入頭二名，即刻單棍搭隻熱門搞掂

喺拍賣會買馬都好撞手神，陡2億買左隻良血馬，得10戰2勝。反而一開game亂買左隻1200萬既馬，贏左5場 G1，攞埋年度代表馬

係咪個pool太細你又太大注咋

日本討論區分享
今集loading好撚耐，重新開機可以改善少少
放頭先行好大優勢，後上馬內檔好易塞車
川田騎後上識搵位好撚勁

其實都真係幾難玩，唔同winning post，隻馬要靠操練變勁，就算係好馬，操到唔岩都好易變垃圾

根據舊作，放牧好易令耐力大跌，唔好亂放牧

呢個我都試過

BTW，今集大注買馬券好難贏，電腦好似專登做尻你咁

係練馬師提議都唔放定只係唔好自己放

唔好自己放，練馬師叫就無辦法了，理論上你隻馬體質唔太差+你唔好出咁密應該ok

一個月唔好跑多過一場

嗱呢度

sor覆錯post

點睇係良血馬？

拍賣會揀馬comment果度會有

1200萬既馬咩血統?

呢隻

Between而家只要唔係逃馬,每次跑一檔就驚

未買隻game，東京 新潟呢d長直路都係咁？

長直路好似好啲，無咁易塞，中山果啲内檔塞到暈

有藍色英文字？

官方遲d應該有更新

勁難玩

我發現就算交俾練馬師自動練,比賽果週最好都係自set操練
根據體重set到+0到+2會比較易出最佳狀態(馬併第一行減2kg,第2行減4kg,第3行減6kg)

街機仲有新機咩？

有呀，starhorse上年出到第4集了，畫面仲好靚添，不過香港冇機舖入，得日本先有

我以前玩開G1 leading sire 個堆 膠馬仔 同 睇電視兩隻

配種有無winning post 咁易

靚到痴線，不過香港機舖唔會有，有都超貴

但係啲馬嘅動作仲係好撚柒，同winning 一樣成個模組都冇進步過

日本仔真係唔爭氣

你睇吓外國red dead 2 做到隻馬幾認真，啲跑姿出腳都同真嘅一樣

g1 ls/ws好懷念

新馬戰遇到雍容白荷，用見習騎師獨贏1.0倍，依d場合值得sl到佢排內檔塞死賭其他冷門，自己隻馬就叫騎師用追，又拖少隻。

單t仲冷過三重彩係咩玩法

有時我都唔明，點都講唔通

落飛呀麻正如之前香港有單三千萬買單式三重彩都變左1.1倍

原來係咁，咁即係買得越大注，賠率就越低

WP直頭悶

成隻game 好少hints，下下要自己摸，雖然夠寫實，但真係好難

2次破產 唔賭錢圍唔到皮 但又賭唔贏

有無人知放頭馬點操練先埋到尾
我隻隻馬跑1400以上簡放頭隻隻都埋唔到尾
我已經週週拍泥地

其實係咪只有放頭

唔係，不過後追易塞車姐

係咪隻馬唔岩跑放頭

有無人知牧場設施點先可以請staff？

唔靠馬券鍊金術好難玩

教下路。。。。

save & load.....

原來出中文版就好

埸場賽果唔一樣！

記低呢一場邊幾隻成日喺前三名，圍繞住佢地買三連複，組合入面最好唔好多過6-7隻，會分薄注碼

點分
有分跑法咩

大家玩既時候係9估d日文，定真係識睇日文？
好想買。。。但驚玩唔掂。

天皇賞春 發達既地方 只要買放頭馬 save load幾次 就發達

有bug唔奇,但拉馬bug笑左

我9估 可以睇下攻略網既

以前ps2玩過隻game 係自己係馬上面騎，呢隻有冇

想自己騎就玩champion jockey，都係switch有

幾真實，騎師feel到隻馬有事咪唔推住

又破產

策騎指示最底兩格係咩

騎師點跑都得
跟對手跑

分別大唔大

靠馬券翻身啦

請問隻game邊度有得賣？
FB睇到好景好似冇貨

啱啱見到信和同好景都有一間有貨$539

thx

謝謝，資訊
我鐘意直接比$直接有貨，稳陣D

鰂魚涌萬利牙婆賣528

thx，港島東太遠
今日收工去左轉葵涌廣埸冇貨
明天行轉好景睇下先

建議巴打打電話、fb 問鋪頭先
應該唔多店返甚至有現貨、問左留貨會易d

未勝利大熱跑10場都贏唔到1場靚閘先行成日轉完灣都斷，難玩到

操到靚一靚，行圈評語又好，5個◎大熱P都入唔到

好似逼住要用逃腳咁.........
用差/追腳成日都塞車無位難玩到呢

岩岩收工行轉好景，，冇貨了😑😑
真難揾
請問信和是邊一層？

馬game既bug，永遠要走出面衝，唔識入面搵位衝

感謝，臭蟲仔C兄
終於在信和找到，入手了

放頭先行又埋唔到尾

你地有冇plan點配？今集大系統d種牡馬得5款，要玩完壁配合好難

會唔會隻馬要差追腳
要簡好騎師

上面有師兄提過，川田騎差追馬比較好

呢隻game打差追係完全同自己過唔去
我無自己操，練馬師3，4場就叫放牧
究竟放牧係好定唔好

Between呢個雖然係04版既攻略,但訓練果邊提昇邊部份能力應該都仲係沿用既

依家仲有邊到有貨?
有冇人去過龍珠商場問過?

終於配到第一隻完壁

想問巴打 完壁有D咩特別? 能力會高D定點?

見事配合+面白配合=完壁
見事加強inbreed效果減低inbreed副作用
面白加勝負根性即係鬥心
唔一定年年都生到好馬，但機率一定大過求其貴馬公配貴馬女

見事配合+面白配合=完壁 想問有咩條件先可以做到咁
玩左一星期 想贏一場GROUP 2以上都難 D馬實力硬係差D 配唔到勁馬

利申 我配馬時只睇下面血統 3X3 4X4

面白就係牡馬EFGH同牝馬ABCD要最少七款不同既系統。例如牡馬係Na Ne Te Sw
牝馬果邊只可以係重覆一款 Ro Na Ns Ha

見事就係牡馬既ABCD同牝馬既ABCD，要有最少三款係相同

謝謝ching分享

三冠賭兩冠鐵鳥贏完錢，菊花all in....塞車跑第4 立即破產

友瑩格點頂呀

嘩，好難達成

可唔可以睇下隻牝馬個血統表？想試下跟住配

首先準備一隻父系Ns既牝馬，然後配全game唯一一隻系統Sw既牡馬，生左馬女之後，再配父系Ne母系Te既牡馬，再生出馬女之後，配黃金巨匠或者黃金船都會出到完壁。

好，我試下

估唔到隻game幾好賣，仲賣得多過電車go

依隻好玩定WP?

WP玩左太多年又無新意又無難度，已經好厭，不過WP有多好多海外賽

呢隻基本上就係玩國内賽同data base明顯細啲，寫實啲但好難玩，養到一隻贏到G1既馬好有滿足感

想要一隻有繁中嘅賽馬育成game 真係好難

WP每隔兩至三年先買一次就夠，每年加少少野又出一個更新版，次次都500蚊

KOEI近年真係越做越差，無雙又係咁，WP個系统用左咁多年都唔轉下

配種果陣啲種馬成日bookfull，點搞呀

發現左個bug，如果想用某騎師，但可能佢係東京出賽，你隻馬要京都出賽，先用隻馬報東京賽事再取消，再報京都賽事就會有得用個個騎師

前一年唔配留番下年4月1週黎配

贏夠10場G1 可以解除bookfull limit

10場...仲差少少

Nintendo Switch版『ダービースタリオン』アップデート情報に関するお知らせ
平素より、Nintendo Switch版『ダービースタリオン』をご愛顧頂き、誠にありがとうございます。

12月3日に発売いたしました Nintendo Switch版『ダービースタリオン』Ver 1.0.0 につきまして、
より快適にお楽しみいただくため、アップデートを行います。

アップデートが実施される時期につきましては、年内に配信できるよう準備を進めております。今しばらくお待ちください。
なお、アップデートの更新内容(詳細)については後日、改めてお知らせいたします。

今後とも「ダービースタリオン」をよろしくお願い申し上げます。

※アップデートを行うには、インターネットに接続できる環境が必要となります。

2020年12月11日 更新
官網公佈今年內會更新

正，希望可以改善後追成日塞車呢個問題

唔識馬但又想玩育成game, 呢隻game 算唔算易入口？

塞車+Loading呢兩樣目前最需要改善
尤其前者搞到下下要學告狗擺前

自己馬啲比賽有無得skip 晒完全唔睇

應該就無喇

咁係唔係應該要S&L定賭大錢先
如果fix左塞車個問題無得造馬了

Ver1.0.1 アップデート情報【年内配信予定】
・ロード時間の改善
・長時間プレイによりフレームレートが下がってしまう不具合の修正
・レース中、ゴールしても馬が走り続けてしまう不具合の修正
・種牡馬「スズカマンボ」の血統を正しい表記に修正
・ＧⅠレース「オークス」にせん馬「グレープブランデー号」が出走する不具合の修正
・出馬表で「〇地」の表示が全て「〇外」になっている不具合の修正
・そのほか、軽微な不具合の修正

今後とも『ダービースタリオン』をよろしくお願い申し上げます。
※アップデートを行うには、インターネットに接続できる環境が必要となります。

2020年12月14日 更新

公布左更新啲乜，重點都係loading time，後追易塞死呢様應該未有修改

隻game自已啲馬，跑親差/追
實冇運行……次次外檔唔識上左咁
迫住隻隻玩先行

有位都要跟住塞

自己個隻跑差同追，臨400好似就上緊
但次次一入直到路，就推都吾郁下
一D後勁都冇，但電腦D後上馬，又會外面如飛殺上

之前我睇人玩
發現大賽有十幾隻馬果陣買7番人氣嘅馬
好多時都跑出

暫時黎講都係逃/先腳走甩先著數大好多
Btw都要操練操得先好埋到尾

好吸引呀 細個好中意玩呢d 跑馬養馬game 好耐無玩過

Yes，好玩既，但真係太難出勁馬太難贏G1，仲要成日面對塞車呢個問題，睇住自己隻1番人氣塞車會激死你

Wp 易到第一年就三冠馬王

係咪一定要睇自己馬跑

呢個係隻game一個缺點

琴日隻牝馬生馬仔果陣難產而死

因為年齡太大？我去到around10歲就會放棄

呢隻game連賭馬都好難玩
貴婦人1.幾倍跑第4 輸比harp star 6個馬位

各師兄,旺角邊間賣最平?

有冇中文攻略？

想賭錢就用Save and Load 啦
檔位同跑法都好重要

同wp 諗緊2選一

你玩住呢隻玩到下年3月買WP9 2021啦

小孩子才做選擇

Winning post總係覺得係PC玩 順過係PS4玩

識玩緊係買埋 Champion Jockey Special 自己騎

WP同DS分別
WP玩6年可以掃晒所有三冠
DS玩6年至贏第一場G1

真係太真實，養10隻都未必有一隻贏到G3，更加唔好話贏G1

唔知係唔係我好運
配左隻馬贏到泥地G1（配夏威夷王）
G3都輕鬆贏

隻馬遇弱組+超強體質 直落贏臯用賞NHK打比未輸過仲要唔使放草
血統大和主將 x シンガプーラ 2月1週拍賣繁殖牝馬嚟

攻略網更新左賭馬攻略 用改時間就可以reload跑返上一次既賽果

正阿 可以一億買條單式三重彩

唔係好明白，研究下先

跟依條片用計時比起網站教果個方法更容易

E條片簡單容易明白好多
但係跟住佢做 我都係整唔到

試左，唔得

我兩個方法都成功，試多幾次啦

我更新左
宜家主機版本係11.0.1

冇問題 我都係

用手機開住計時器 0：10先入

叫做算得左賽果要讀2次先得

隻game本身其實update左未，都講左成個星期

我都想知，話年底前

其實呢個係咪bug ?配大震撼，操馬全部泥地，新馬跑2000米都話長，

再跟上面巴打完壁配黃金巨匠，跑2000米一樣話長

第1批完壁配黃金巨匠拎去拍賣仲要隻隻只值200萬

係wo 跑極都係1200-1600距離

有無人遇過比我更冷的三重彩

54萬倍

要睇埋母線跑唔跑到長途的

想知1億買打到落幾倍

可惜中唔到
影返張相留念

依隻game 馬公個地位好似好低要瘋狂咁跑

現實都係咁，唔關隻game事

同埋要係唔係都練泥地,可以+氣量

瘋狂泥併強 間唔中操草地同彈閘

中宜場應該可以節省返好多save n load大法

終於成功左，數到10秒先入呢個係重點黎

坂路。

文字版

１。預備兩個相同的存檔
２。進入遊戲，將選項放在「競馬場」備用
３。按HOME實體鍵回主機選單，選「設定」，「主機」，「日期與時間」，把「以網路調校時間」關閉，更改「目前日期與時間」的分鐘為０分，先不要按確定
４。準備秒表（手機應已有此功能)，同步按主機時間確定及開始秒表，並回到遊戲
５。在秒表剛好１０秒後按「競馬場」觀賽
６。記錄所有或你只想要的賽果名次
７。讀取存檔，重覆２～５步驟
８。玩家應該會發現賽事排位及賽果應該是一樣的，現在可以按之前記錄的賽果名次，把１億全賭３連単，或分半賭３連単和馬單

呢啲叫買得大，賠得小

所以要分散3邊買二重彩三重彩同單T

已親自測試 賭馬技巧更新後依然可以用
放心更新

loading time改善左幾多？

其實唔覺有更新左啲咩

又話 load得快左？

日本仔d討論區話實體版快左一秒左右，下載版冇分別。
我實體版感覺上快少少，唔多。

嘩，有1秒咁多呀？

你買咗成億三重彩？

通常都係單式三重彩一億咁車落去

車到黑格(比啡更嚴重

有無人玩過1993 年出dos/v 版嘅derby stallion 老嘢想玩返

隻game有無得上網買？

轉去日本eshop就有得買

買左$510

請問邊到買呢？

荃豐

發現原來每次賽前叫騎師自己決定跑法佢地先會自己定跑法,唔係只會跟返上次跑法

宜家剩係想快D升level解鎖多D設施

用埋完壁配合都係出廢馬，點搞呀

有冇外國馬公配？入左隻牝馬受左Frankel胎

1歲9個月之後到可以入厥 評語有 彈xxxxx
先有機會G1馬 晚成馬除外

要升level升到俾你起檢疫所

入厩

突然間爆發破紀錄贏場G3
之後G1短途fight back 贏
好感動

大家升到幾lv?我41

我30LV 有無方法可以升快D

咩lv?都唔係好識玩

17徘徊破產邊緣

52lv 47年

你行自動報名？

玩到第10年最高都係贏到op同係G1跑第2

送隻馬去俱樂部 點知仲勁過我留番自己跑既馬

跑完就操草泥？跑到要放草就放草？

有無話邊個馬房好d

今日信和好多間都有，不過賣54x

有，嗰陣仲開埋個pctools改code, 變做幾十億，個code到而家我都記得，40f0d394

瘋狂save/load第9年尾已經贏夠10場G1

有無得連線玩?

我嗰時唔識搞呀淨係識set boot 機牒autoexec瘋狂reboot 刷錢

而家嘅對戰係你可以upload隻馬上server 然後download其他人upload上server嘅馬入你部主機 自己set比賽響自己部機度對戰
唯一好處係唔使經任狗online account

中短途泥地應該最容易入手

新入手，有無Tg group?

有冇tg line WhatsApp gp

我覺得比起塞車,係衝果時唔到最後一刻都死唔埋欄衝仲大問題

巴打有冇link

我都想搵人一齊研究下

隻game都好唔user friendly

唔知以為自己係外隊馬 明做你

內檔塞車 後上前面隻放頭馬專登飛過嚟阻你

放頭大熱照放乾

你隻馬特別容易突然腳軟 明明出左頭

點玩呀

集集都有呢個問題 日本嗰邊都屌足咁多集都係冇改善

不過我反而咁樣靠隻獨贏90倍嘅垃圾馬放頭贏咗女皇盃 11月2週嗰場

嘩 我覺得用自己馬要爆冷贏係難過G1

今日星島

成篇文既内容都係炒番黎

賭馬必勝法直頭係我嗰度copy落嚟

算啦，你當可憐下佢地啦，print media 好難撈架喇

淨係得中央賽程
無地方重賞賽程 啲泥地馬好少出路

有咩騎師推介

逃：

先：三浦

差：

追：

隻game唔用逃先腳好似好難贏 我啲馬全部淨係用逃腳 好似告仔練馬咁
戶畸 福永 川田用逃腳幾好
反而同李慕華唔係咁夾

兩條鬼佬 我都唔識用 反而武豐都仲會贏

各位可以參考下依位日本玩家，早熟馬用盡每週兩次操練加勤拼，成功一take過唔洗reset贏兩歲一級賽。原來要極限係出閘都可以放棄唔練，又學到野。
有時候配到好馬，唔識操就好浪費隻馬。

佢隻馬過肥都5個雙圓 跑g2 3都一人氣
玩左十年都未試過場場一人氣

佢隻馬係好超 佢正常操都會贏
佢依個係另類玩法

但睇片可以證明隻馬未修身 隻馬超級都會輸
佢用勤跑幫隻馬降體重

同埋原來搏到攰都可以唔駛放牧
究竟係馬超而唔駛放定原來唔放牧都無影響？

修身

收身先岩

點睇

操完睇練馬師評語

依個評語即係太肥 要減重收身
太肥會影響sp

同埋有時練馬師會講埋其他評語
係泥地拍跳練馬師會講隻馬泥地性能係得意 普通定苦手
落雨跳草地會講隻馬對重馬場適性
其他方法我好少操 等其他巴打補充

逃：野中悠太郎

多謝巴打提供 試吓先

都係同一位玩家既騎師心得
【逃げ】
横山武
熊沢
武士沢
江田
戸崎

【先行】
北村宏
三浦
松山
ルメール
田中勝

【差し】
川田
福永
武豊
デムーロ
減量騎手

【追い込み】
西田
蝦名
横山典
池添
減量騎手

我真係唔識用李慕華同杜滿萊 根本用佢2個超難嬴 屌

真心難

知唔知而家咩價位到？

550內應該有

未玩過, 唔太識D名,
但係咁鳩玩左10年
好過賭真馬

蛯名啲騎姿特別唔同

點先有海外馬仔拍賣會

定係冇

海外馬仔冇
海外種馬就有

唔係 岩田康誠咩
打樁式騎法

點樣將隻馬save去比FD 比賽?
BC登錄?

終於贏左10場G1 可以瘋狂配DI

其實操練用游水會唔會增加疲勞度

有時隻馬少少攰又唔想放牧 但唔操個體重又係咁加

520入手

下面有訓練加成表,游水會都微增疲勞度

白痴一問，點樣開到第二個save? 佢好似得auto-save

解決了

拍賣會良血+耐力+晚成，1隻就10個G1不過跑凱旋門包尾

到而家都冇update 跑法 塞車 問題

迫住逃逃逃

有d失望

唯有掉轉諗 d電腦大熱馬內檔塞車 你個隻放頭帶到尾
啱啱就係咁贏NHK

要後追抽唔到外檔同1檔真係可以熄game restart

我都試過咁有隻13人氣馬贏左日本盃

等減價先買

シルバーサンxMonsun 再配Galileo 會成立完璧+凝 完美嘅配合
問題係要買到晒呢三隻馬唔會響短期內達成到

シルバーサン本身有，但好快就意外身亡左

依個網有教大家點配完壁
有攻略就幾容易

但其實完壁配合都唔代表係勁，我用完壁配合連出幾隻馬都係垃圾

完璧配合都要睇父母質素+要有Inbreed
呢個Post前面個NS+ノヴェリスト+ヨハネスブルグ+黃金旅程係Outbreed嚟

如果內檔馬係成日無位出既咁同WP有咩分別？點解哩隻Game好賣咁多？

今日更新1.0.2

內檔走位直頭係衰過WP
Derby Stallion三年磨一劍 變化唔大但總算不離養勁馬本質

Winning Post就一年一版本 一路加一堆花臣
然後新一代扣起晒佢 下個版本慢慢補番 9代一出就俾人屌到撻皮

講WP講得好岩

終於配到隻勁馬
準備挑戰三冠尾關
但其實之前贏果三場g1都係要s/l
一場追
一場差
一場逃
每隻馬唔會用死一種跑法
唔s/l好難贏

一塞車既話馬王都要輸

東京
差追馬有利d 前題要有個外檔
我隻馬贏過一里冠軍賽
但跑安田跑全程外檔會另距離太長

隻game好奇怪 我有隻馬公 退左役之後睇到佢個距離得1000-1200 但佢贏三冠
跑三冠我sl 輸果時就話距離長 但仲有一兩次隻馬會有力頂到尾兼贏埋

我都覺有依個問題
有啲馬兩線都係長途種
新馬賽跑2000佢話我距離長大敗返黎

成日都疲勞 有咩方法減疲勞？交俾電腦操練又成日自己報名比賽

1。你隻馬體質差
2。你可以cancel佢自己報